大家有冇諗過社區大爆發後, 醫護應該點做？

而家林奠拖字訣, 等有香港人受感染
咁就可以企喺道德高地指責醫護企圖罷工
係連香港人都棄之不顧, 咁醫護就會諗起碼都救香港人而返工
最終負荷唔到中招就令更多醫護疊埋心水返工救人
林奠最尾大計係幫習近平奶乾淨D屎,
黑醫護又死咁一兩成, 光明正大引入支那醫護
又可以對外宣稱全民齊心抗疫成功, 一石三鳥！

希望大家諗定PlanB最壞打算

個人覺得醫護未實施罷工前, 民間疫情會大爆發, 港共執死雞聯合今日民建聯所講即時封關, 再逼醫護返工。

個人覺得到嗰個時刻請唔好有咩道德包伏, 支那人就唔撚同佢醫。因為你要抱著性命風險去醫佢, 隨時攻擊你嘅保護裝備

有咩PlanB討論下

人人毒撚

請手廣傳, 想問下醫護大爆發有咩睇法

利申你地即時辭職一樣支持

保命要緊

假設疫情爆左, 醫護點做決擇

推

沒人入嚟

求下你地幫手推一推

推推推

屌拿聲 武漢肺炎同SARS都冇藥醫
真係等死

每日上ward mon vital sign

Pish

咁你地有咩打算？大爆發後點做？

如果香港人有社區爆發， 咁排住隊嚟香港上市嘅大陸公司，就唔使旨意再喺香港 搵美金！

佢其實真係好想香港同共產黨攬炒！

我就係呢個post冇覆過，因為諗唔到有效建議，如果你仲記得我哋年廿九已經叫緊佢哋罷工，我以為罷工就係放低一切包括道德包袱，返唔就係唔返，就算犧牲啲病人都要嘅啦，何況仲有大把藍醫護... 點不知罷個工籌備都要七日，已經又十幾萬人走咗落嚟，唔爆都難...

Resign... 佢哋肯咪好囉，也唯有呢一步
俾我就抽生死籤嗰時已經resign咗...
依家我只可以嘗試去理解佢哋嘅諗法，我俾唔到意見因為我從來冇係個體制入邊生存過。